★Bug王！微軟將推出Windows 10 Bug儀表板

IT之家11月24日消息 最近大家可能已經察覺到，Windows 10的Bug報告似乎越來越多了，這是因為Windows 10的Bug比之前多了嗎？而實際上是因為自從發生Windows 10更新十月版文件刪除bug後，微軟變得更加開放，會及時披露bug漏洞報告。

現在，微軟已經承諾通過創建新的bug儀表板，使其成為Windows 10支持的永久功能，最終用戶和管理員可以使用該儀表板輕鬆查找系統當前的已知問題、解決方案以及微軟計劃修復它們的時間。

Apple 同 MS應該一齊go to die

World no IT

MS正仆街
聯合硬件上,迫人用WIN10

依加D新U新版唔俾行WIN7

但係我港政府又用埋哂垃圾DMB-TH.搞到電視卡都用唔撚到呀

DLLM

根本出到win7就已經夠

之後只是win7+bug 玩鳩你地

Apple mac嘅 bug list 一定係柒到唔敢公報

M$除左屈錢就冇野叻
之前個win8連bill gate用完都屌

似

win10 =win7+ bug+bug+bug..........

fix win10=減返d bug

駁唔到
用返win7咩都正常哂

唔出wins11, microsoft點賺多啲錢

Win 10係歷史上最正嘅os
計埋mac os

lm